良心發現 我要與暴徒割席

聽日警察萬事小心 根據可靠消息人士報料比我 話理大班曱甴走既時候整左好多陷阱 有地雷 毒箭 毒氣室 仲係宿舍收埋左d餓左好多日既獅子 我建議聽日直接開裝甲車撞入去 如果唔係你地會比地雷炸死 canteen比記者影到個d蟲係暴徒特登養殖既生物武器 帶有致命傳染病毒 聽日應該成蟲周圍飛了

啲暴徒真係好恐怖
警察叔叔要小心

獅子...

獅子fc左未

上面又有鼠疫，呢到有蟲害

Fc左 有個動物傳心師親口講

你班暴徒冇人性架 有咩做唔出?

一定係假 poly宿舍唔喺campus入面

mon po sir 有無睇過鬼馬智多星

講漏左呢個 唔該哂